絲入 m到量少又淨係流啡

上次係11/11黎m 中間有性行為
到到今次15/12黎 但谷住淨係流啡 仲要量好少
究竟係咩事。。

同醫生講
連登無人幫到你
弱智有病唔去睇醫生走上黎問

可能有病 睇醫生

四物飲

夜訓？

妳條仔應該好污衊

性行為詳細講多小小

唔夠資料幫你唔到

假經

睇下日子係咪implantation bleeding
性行為6-14日後，持續2-3日左右

如果絲打你經期週期穩定28日
而大概21-27號中間有過 無安全措施嘅性愛

大可能中招

即使嚟咗m
但量少同啡血 少痛
有可能係懷孕初期（受精後第一個月內
胎盤有剩嘅血流出嚟

所以有m血都有可能中咗招

不過未必有事 唔好嚇自己
儘快去買驗孕棒驗一驗

相？

今個月12號已經驗過 冇事的
到今日都仲係有啡
cycle34日

但已經驗過 冇事

無圖無真相，影個閪黎睇下先

要性行為後至少一週驗先準? 好似係

已經過左7日啦我驗個時

假來m ，好大機會有咗

間唔中都係咁 下一次又會正常返

臭唔臭 ?

我朋友曾經有類似情況
叫佢睇婦科死唔肯去
最後原來真係有撚咗

其實我不嬲都量少 但就未試過好似今次咁
今日第四日 明顯睇到個肚排左血出冇咁漲
已經分別驗左兩次 都冇事

血氣差
飲八珍湯

驗血check B-hcg確定左有定冇先
無就睇中醫調下